[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4078)

我了
誤中

fast

我薯已加持
柏達 + 布雷

加油

誤中 轉運了

科隆-12c

慢

lm

要角個場無角 唔要個場就半場刷爆

牙特
RB

rb 66666666666666666

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

正式回歸

爆曬啦，唔頂了

盤？s？

科隆

改名未，依家個名好撚7

角小薯

斯素高打攻中

科隆 大波咸半大 10 1 100

利 車 般 角大

今日咁易賭 有人輸錢？

2場德都唔中

有信心可以直屌臭格win

有冇人睇緊RB場波係咩事？

有冇水 誤中轉運

me

rb 777777777777777777

我

彩蛇lm

Rb 7角 點撚樣頂呀屌...

賀芬咸刷未

有沒人派

多毛會唔會下半場撚我，唔係第一次

me......

rb角大好撚爽

想要西咸利記

動漫定咩黎

整左條第三格8x1 再跟住條飛買第一格

買錯車仔半大

柏仔繼續

我了

rb無限角大?

老婆首歌嚟

爽 rb 7c 10.5s 11.5s

輸到要賣賓周

跟mama買晒

將鏝角大射晒落科隆

咁快0-2呃9人買角細

RB正氣到顛

水晶宮？

老婆hi

同路
雖然回到上天

Hihihi

咪Gel啦

明亮出手了 14.5b 要了

係呀，1.9x入手

rb 8888888888888

屌緊角姐

邊位

刷到無位入

繼續 柏仔

rb 30

玩賓周咩 rb 8c cc

30

11點有咩好買

YouTube 打我個名就搵到，大美女嚟

萊比錫易到

一人入一粒啦

我好撚聽意甲又半9全9

咁有機其他了

Rb咁正氣

1

3:0啦，抖下啦

睇盤練習 水晶宮第一隊入球 超級重注

Werner勁到

rb畀吓面好喎 人哋主場嚟

周中又唔見咁爽

rb三條鋒線快到癲

Rb10.5s點部署

Rb角大gelllll

😢😢😢

Rb痴左線 平時都唔多刷角

冇錢買15.5s買曬10.5s

上盤日

rb食左春藥？無啦，細波呀

dllm上場歐聯唔見你咁正氣

10.5b半場cash ok？

Rb 11.5s 5.5/6s 點捕處....

柏仔 唔好理 繼續攻

個場輸撚死人

明亮阿特14.5b
薯14.5s
咁即係開咩

傻閪 上場輸都出線然後hea踢 就知今場一定大炒對面隊垃圾

早抖啦

Siu4

b啦 明亮豐富經驗

有冇勇士買熱

亮 應該

今日暫時9中8

你地叫mama 早抖

明

德國波真係隊隊都鍾意撚狗 永遠估佢唔到

求水了

毛7咪輸比rb繼續入我要gel爆你

呢隊西波都買...

角球旗自爆 腰斬

柏仔 角牙

原來係solo

般尼 皇家so c

利物浦輸直播切自己左邊腎打邊爐

rb先係德甲一哥

有錢收10 1

LM

RB贏3粒不如bbq算啦...

Gchi

薯條蛇，早

係師父！

Long time no see!!

水晶宮加油

原來就係你

hqi

大蛇

有人話我輸到似你

Lm

薯條

I

薯1.0 2.0 3.0 齊集

gel下先

靜靜地

邊3個版本

科隆

多仔

你 差 薯

RB

熱111

開始覺得買角仲on9過買半大 有冇人同意

4.0？

差 係邊個

熱咁快1C 等緊10.5嫁

樓豬

Always

我陪你gel

屌成日都賠率已變入唔到角

薯神早

列斯聯1:0

1-2!

求你追和啦

哈化12

1：2

超級角牙

可以加埋買角落去

索察追和得唔得呢

驚西咩照gel

g chi!

哈化求你追和啦

多仔gel

月亮爸爸

主場收皮

想派

不了

Me

做咩係咁追擊佢
冇追Post

Mama 比我拖死晒

Gel多仔既人是咪第一日賭波？

喂 4－4 你補左飛未

我啦

水晶加油

派左未

阿特咪射波啦

hv

鴨goal

好似走2次數

多仔專業撚狗

求猁輸波

冇角???????????

一齊頂

利又比人禁屌

走數狗

賓賓goal

學Mama話 驚東咩

鴨1:0
1.5 -1

科隆rc

車仔皇蘇刷c啦

多仔半場4:0勁到

仆街4:4 好彩補左和.JPG

布雷刷下角好喎

好少驚最多咪爆
通常一驚都輸

阿特蘭大 開大未

多仔都敢gel

臭格係咪戀咗讓人

搵我？

30000都係下盤瘋d飛

我買四場走地角球過關，我禁咗廿次先買到

科隆出圖未

唔係贏就係輸 出黎9up下算8+1數喇

屌 索察紅埋

阿特唔刷

毛7gel得補飛先

早收行到去摸門釘 佢老母

收到收到

閪隆唔入比人入啦垃圾

猁比人屌打

臭格gogogo

亞特一個扭過對面4個後衛仲起埋腳

阿特比多粒

車仔又落到變10.5s？

阿特10c

1000000000000000

牙特14.5s 有冇機會頂到

阿特-3

柏仔 繼續

車狗刷角未

聽聞你又無$$$$

救護車又踢閪波

唔是

痴撚線。。。本身條友諗住踢出界佢隊友仲幫佢補多腳出底

閪隆對家goallll
-2

臭格Goalll

補cup 就和，補和就cup,補完就多仔入，終極撚狗

驚東咩，我明14.5

真係又要貼依張野

臭格goallllllllll

熱刺係咪俾人屌打

最緊要你開心

係

科隆呢隊垃圾做乜會成日都讓人

Gel多仔 on99 早兩三年就可以 今年變數大

車狗可以有角未

布雷中楣

yy又贏

.主ng

全波post，除非你，應該都開心，醒神

臭格gel算

原來奧格派錢

賭開就知科隆同漢堡一樣咁on9 兩隊喺德甲德乙上上落落鳩下鳩下

*除左你

臭格可gel ?

臭格係咪平手

今日德國波嘅角

燈亮

臭格rc 1.5b

受半一

Rc

水晶快入

熱比禁屌

柏達打拜仁都刷到11c 打rb唔係得3c下話

希望韋恩，奧斯留到乙組

臭格又紅翻件

Rc1:1

Bogo之力都唔得掂

99999999

999999999999999999999

買過多仔就知呢隊垃圾抵佢成世比拜仁食住

成撚日踢假

臭格rc 半大goalllll!

科隆1.5 red gel？

阿特

白禮頓同我頂撚實半場

之後就多仔入完再主入

rb-2c
多-9c
科-9c

仲有96

車狗猁狗又開追悼會喇

熱狗想點

揀第三格買第一格戰術 初日取得大成功

Rc1.5b gellll

精工無角

阿特比多一粒我

兩隊都紅

臭格 on99

。。。

多紅

阿特比多球ok?

多仔笑到
Rc 埋

喂 紅牌 你有無補飛

摩佬好撚廢

多rc

多仔紅埋 貼飛巴打

推左走右

角大補條春

好彩補左飛點gel都贏

rb同亞特開埋 7中6

多仔都燈死

車狗深盤真係YY先買

咪gel 救命注

腰斬

英超冇隊入到

般尼精工打完邊爐未

貼飛個位有料

屌邊撚個gel多仔

阿特11c

你真係好撚On9

利物浦!!!!!!!!!!!

漢堡第一次降班咋

曉母斯幾撚時死 上身就送禮比疤 屌你老母返拜仁啦垃圾

亞特已中 理得你

哈化求你追和

車利都冇角 好撚野

主cup就

車仔無c

阿特goallll

阿特goal

最衰鏝
入唔到布角

打u

猁

又假多

臭猁狗比多球

阿特ng1.65 一買即入易到

鏝入左11.5S

依定3X1 差RB 2C

多仔真係高價係拜買番件垃圾番黎

又神秘力量

阿特蘭大!!!!!!!!!!!

多特

輸補飛錢lor

2k real fly

有無水 真係就快jump

死車狗終於1角

白禮頓個龍救左幾多球

我啊古路只識收錢
唔識輸錢的..

布雷被角大隊

話時話 大岩蛇呢？

笑死半場未完gel唔切

車仔0角 繼續冰

熱1-0

20分鐘2-2 完場前3:2

熱刺 !!!!!!!!!!!!!!

針
貼完飛 車一屍都冇

daddy!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我練緊睇盤 預備取代佢成為第一隊入球師

多仔-1係咪無望

10.5s gel thx

索想點

22222

下場啦

我唔理贏錢唔gel等幾時gel

唔撚係又斷垃圾車

車利熱半主派612星火各200

2c

車半場有冇8c

車狗-3

MATT RYAN勁到

戰神卡

4串1斷佢唔甘心

熱 dele alli 勁撚到...................

dele受左daddy咩刺激 突然勁左

特老咁撚勁踢法甲號 吊你老尾

拳王愛daddy

點輸 果陣睇緊奧格

車-2
猁熱-1

多仔紅咩野...

熱初盤11.5 馬會傻撚左

哈化柏林走地點買好

要咗對家 懶獨到

世一中堅

猁半大好撚易

有撚用咩 主其他bumpbumpg聲上緊黎

gel多仔

車仔2C 繼續冰

利物浦 !!!!!!!!!!!!!!!!

未完

Ali係鬼

英超角細易撚到

正仆街

車-2
熱-1
猁 搞掂

成在猁 敗在車

雲迪克

冠軍（遞

車狗刷角

Jm9

雲迪克為金球獎做埋前鋒

熱都2:0

愈睇愈期待之後熱打曼

鴨2:0 1.5 再gel！

爹吔勁到

卡數上年殺鏝 痢衰自己
岩岩再殺鏝 痢唔係咁都miss

Vvd

英超small c gel

車仔-9c
皇蘇-6c

炸

我摩勁能到!!

全攻型波圖daddy復活

熱刺goallllllll

差架軌收8穿1

1:1先啱

屌 冇錢買先黎上盤

半主3x1斷車 想4

水晶宮上場踢利就咁多角

熱炸

阿特中柱

33333

4.5-2

輸
輸
輸

車半場整夠8c la

皇家蘇斯達 goallllllllllllllll

亞特12222222222222222

siu4 咩
算啦你

vvd hat trick?

終於布雷刷到c

利物浦-9c快.....

輸你閪今日出左兩場有冇買先

UFA加脾馬

皇者利

角細錢已收

車？

頭先gel多仔既，可唔可以再出黎
gel多兩次，俾下面

Vvd我屌你老母

ufa

角大點會揀車

阿特有多球?

半大黨大勝

車狗半角4.5大

咁揀咩 即刻買番注

識揀一定揀水晶

牙特/
RB

000000

侯城真係鬼盤 上場對第3又平手 今場對榜尾又平手

多波到，唔嗌了

候城

Rb-5
車-11

幫手叫rb thanks

輸撚到，冇得嗌

意甲如果又開唔到第３格
真係喊出黎

尾關角 一齊數

車仔-8c
皇蘇-6c

候城屌你

頭先gel多仔既，可唔可以再出黎
gel多兩次，俾下面
po飛呢

直布雷西亞

Jump 晒 so sad

14.5難

低水都輸

猁狗係咩事......
無啦啦20

車4444

冷到尾

屌那星賭到撚頭暈聽朝見

車路士入未

廢到 職賭係唔可以停

E巴刷先得

買咗咩？

WEAK到

熱狗第二球吹走左？

車5c

車仔4角 繼續冰

車-10
Rb-5

黑走左...

55555

Thx波叔幫gel

一定得

車-9
Rb-5

有無韋根手足

巴神朋友隊入未

專業幫叫 誠意服務

死猁狗又開追悼會

贏錢大家

車同利半大簡左車 冇咩好講

Car

車仔 皇蘇-6c

屌你老母 車仔半大啦dllm 廢車

阿特整多幾球角啦

城篤屎 熱狗入多球啦

4.5@2.1

多仔係咪應該補主同和

阿特蘭大開大未啊

柏仔rb 角牙dllm

天台凍唔凍

熱4c

唔洗凍啦針鳩左

阿特-3C呀屌

英超可唔可以再黎多次全角大

呀特刷多3 開3格啦

熱5c

潛咗水

垃圾車~~~~如離開了上盤的高速路~~~~~~

車仔入波啦求求你

1-1伊巴

我繼續gel最好輸埋佢，贏仲多

RB 開波 -2

ATA-3C

多仔會唔會輪？

伊巴都開到半大 how about 車？

英超咁低水半大 又殺哂

車仔角反杯利狗...
利狗半場整多兩隻黎睇下啦

巴神入波未啊

1-3rb

得

西甲半大!!!
rb -4c...

屌你老母伊巴

垃圾軌仲未入

早飛買左皇蘇,又逼害
屌你老母西甲成鳩日開下盤

拜9-2利華古遜

和

想問般尼打完邊爐未

侯城走盤當贏

多 我保左和only
咪比人cup...

Dllm 炸走我個ng

屌你老母皇蘇

補多個主勝

熱 城篤屎 水晶入番球啦

多贏埋ok?

水晶宮第一隊入球 超級重注 中！！

水晶宮goall

水晶1:0！

屌炸左

贏撚到咩

Gel走埋

365成日撳錯掣 食屎啦屌你老母

意假比C DLLM

發現講超級重注真係好撚伏

車-8
Rb -5

車仔 皇蘇-5c

姐係買搬泥了

2-2！

布里斯托城-1 真係要gel了`....

屌 多蒙又柒
食屎啦屌你老母

多2:2

屌 笑到噴水

多仔

屌 水晶宮番去打邊爐啦

買多狗果d笑到我

Po飛好撚型

話撚左

多 刷未

出面車仔6c開緊13中位

笑撚死

Dllm 2:2

Po左

Thx AV巴

補飛先

雷丁追和可以嗎

多仔3:0 gel gel gel
3:3

多仔又撚狗...

屌On9 gel多仔

多仔4-4

多仔 頂唔頂到尾

想問吓多仔法夫利炒得未

巴神 請入吧

哈化ng中

rb 10c

喂4:4你有冇補飛

猁狗6c
快

買多仔既唉

真香

食屎啦多仔

屌 4串1咁就gel走左

Gel 你老母西咩

Tg?

on7

直到完場可以？

多炸

bvb要刷角了

2019仲買多蒙柒
正一柒頭皮

goal disallowed
好彩多狗有黑哨

no

林巴安安

狗會多謝你

垃圾水晶

哈化炸!!!!!!!!!!

屌晒你班仆街gel頭撚

？？？？

般尼水晶半場比粒黎先

咁耐先炸

一樣
祝av賭乜輸乜
輸到破產

多2:1

成班傻仔係度姓賴

支持

4.5s。。。未必😂😂😂

中

好學唔學 學人gel 上盤

係咪要補返臭哈ng?

你老母就姓賴

有運 黑左

炸又點 臨完場先入你

祝你輸到破產

皇so 想點

車-8
Rb-4

咪撚gel啦仆街

車狗半主幫麥美x瀨閪

一陣又係俾人入

炸左
多毛既 快d出黎gel啦

炸完對家入

快啲比我中2.6哈化ng俾我跳船啦

補黎補去 最後得半格真係唔知點贏

以前波po都無咁多傻閪
係啦我操控賽果呀

冇買多仔 不過想睇下究竟係gel頭撚定大字鬧人撚會笑到最後

熱狗城篤屎又得一球 屌

rb對家炸左?

呢樣真
上盤手足仲係到串串貢

可否乞100 三日都係食公仔面

全炸

一見到有人貼飛GEL多仔都知道我主隊反杯不是夢

就係你po飛？ 我無買 笑鳩你姐

keep 住依個比數完你會點

賭仔姓賴既！

你gun晒半大系列

咪係，ching我撐你，補咗飛未

皇so 2:1

中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

阿特比C未啊

依家波po啲人我名都未見過

Goalllll

扮乜撚老鬼40000幾會員is

反而會輸

多蒙特真係
領先兩球都可以打少過
候姆斯

聽日入比你la，我都會經jc

般尼大波是夢嗎

多仔入未

多可以點補

笑撚左

無話你操控賽果
不嬲都係最鍾意睇人gel
可唔可以貼飛

每期唔同

角大好嗎

你識既都著哂草 e.g YY

牛津炸

明神出番黎 買角手足留意

Dllm no goal

皇so bomb?

買左要驗心

要咗乜?

多紅左件 被追和都係遲早

伊巴goallllllllllll

紅左入就話戰神卡
唔入就話黑仔
講晒啦

皇so

水晶炸完對家？

佢40000幾係到扮老鬼傻鳩

1-2！伊巴

炸完對家入

哈化快入

下？著草

。。。
你成年無上
發生咗好多次大地震

笑死

布雷14.5B

做乜係咁炸係咁rc

中左呢場only

我係高登見過你

正一oesafood

輕鬆cup

又炸

Eba 又炸？

科666666

又炸？

皇so炸完ebra秒入？

西甲內定1:1?

皇so果場想點 個莊想開咩?

Zaha goal

阿特15C 抽1口爆

半和

沙夏1:0

Y

西甲點玩 一分鐘炸兩球

1:1 唔比再入

屌你老母全撚部都炸 係咪傻撚左，

半大我一場都無

水晶炸未？

屌佢老母，
意甲冰左２０分鐘

睇得出條友而家好嬲 gel爆左周圍屌人

水晶real goal
大波-2

勁
thx for carry

笑死
唔明有咩好嬲
睇下我會唔會輸囉呢兩場

我就無撚扮既
拎朵撻人扮老鬼就最戇鳩

出水未

買500都派500

邊個？

多狗gelgelgel 快比人入

乜9黎

候城班仆街係咪收咗錢？

不了，3:1

無著la，一直係屋企mon post姐

po多仔飛果個

熱又炸左球又比人食左個12碼

我話名都未見過唔可以係新黎架咩師兄

Lm
四日針左100K
幫下手起返機

轟 JM9

巴神隊入波未啊！

多仔都敢gel，人唔笑狗都吠
事前就話姐，仲要事後
柒左話人姓賴
咩結果都好，係要gel爆你

刷多幾隻角好過啦

爆11,5就停 so sad

改過名 再出黎搵食算啦

屌佢22個人老母 冰撚到

你唔係貼bvb咩仲有第二場？

係呀我輸又點 我輸得起

補主ng

阿特2.5大都無。屌你咩。痴線

如果係利應該唔會炸同比12M

般尼俾人入就刷角啦

有冇isp mail 500$一個快

有無人派 專業代叫 信心為本 信譽良好 不成功不收費

今日被走數次數:2

般尼可唔可以cup

Rb-4

都係轉打少個前鋒啫

難大 2more

係，再唔搵就無$$$

前排先有人話var係熱刺專利 on99

Yy

有冇人要利華古遜

般尼CUP 10 1 100

阿特goalll

有0.3

不攻便輸

Ok

13C 0-3 比多兩角啦屌

有都唔比你la

阿特絕殺

閪隆拿拿臨nba 啦垃圾

咦原來水晶宮又goal 超級重注 中！！！！！

早晨。彪

般尼ng有冇人要

特比多2c

有

唔屌唔得

我了 彩櫻蛇

Rb3:1

水晶工gel

rb被破蛋

Rb太早入細

阿特神13，薯條win

9up練下睇盤

柏達13

RB 快手1C

佢幾間屋幾千萬身家

多仔3個入波兩粒c on999

以為1:3

應該仲嬲緊自己推上20個之後無cash out 再倒輸凸

Mama有錢到仆街 我代收啦

齊贏

屌你
牙特13,14.5s 瀨左屎...

垃圾marco fu

你係老波骨？

Ky 媽 = 富婆

足球馬拉松呀而家 講咩桌球 走啦

Rb 睇似13c ft
13.5 jumpppppp

你 = 有錢仔

每日回報800%

多狗仲未比人入

媽媽簡直係我既再生父母,對我既恩情尤如濤濤江水一樣,連綿不絕 歷久不衰 如泉之始達 火之始燃般使人感動

我好仇富 一定日日jer住條富婆

大波咸唔開大既！！！

我薯 13.5s gel

肥富

買咗細局 佢盲都追2局

⋯12.5s 咁樣爆

..咁好記性

Rb 111111111goalll

牙特/
RB

巨龍巴

今日買親都針
但心靈親都中

RB對家入多粒
哈化又多粒
咁就岩岩好

肥

屌你老母叫左你買負碌俊對家啦 幾年前同kyren仲有得打既 而家個態自動棄權好過

點撚樣賭呀

無la 10.5 都好彩開到13.5都係捕下姐

我新黎

Rb俾多3隻角

我屌你老母多9快啲比人入啦，我要跳船

我已經幾日都係咁買完都心知不妙，場場都直落輸

心地唔好

有冇人明買完角細就有角個種痛

哈化和未

波又輸幾千 手機牛牛又輸幾千 跳樓

科隆比多1隻角

閪隆又開追悼會喇
快手nba 啦

多狗3

發達幫空門飛機

心跳幾多

可以

Rb-3

G chi 補咗和

科隆已經5黃1紅

你睇我買咩。。。

有無人派 專業代叫 信心為本 信譽良好 不成功不收費

今日被走數次數:2 TOT. 月亮爸爸

求水

RB換走個前鋒
無波入了

富

摩里倫斯cup未

功夫足球

之後有咩心水?

以為你買負碌受讓 8.5s定9.5s?

我好似仲有你tg，我聽日再搵你la

講起又記得，贏完跟住輸到仆街
仲差人錢
好似仲有金卡
草左成年錢，梗係輸得起

水晶角大抽1口爆

嗱嗱聲俾我中埋哈化ng啦毛7我gel爆你

多狗-5

同路

8.5s佢追緊 有機會贏到

都靈 X 拜角 點睇

即場買邊隊角大好

水晶宮-9
車-6
利-6
中哂派

哈化

多毛7 角呢

哈化ng

2-3 RB

23 rb

2:3

RB仲唔刷角攻 比人杯了

2-3rb

gel

唔係11局6勝咩？

柏德又goal gel死埋

RB3:2 下盤手足又番生

RB 做乜撚野

等睇多仔比人追和埋

入未呀哈化

想睇rb同多俾人追和

邊隊即場角大穩?

邊撚個gel頭呀

德甲興多蒙特劇本?

一中即抽 10 1 100

轉頭就到哈化入

多仔輸撚埋佢啦 屌你老母

AV哥番去睇AV好過啦

笑撚死 gel rb同多果個去左邊

好多人gel rb

有冇水 今日日假澳假輸4了

Q

有人叫我幫gel

rb想點

100

rb任人攻既

買咩輸咩想點

Po咩撚嘢飛呀

無以為報 他日有用得著我既地方隨時叫我

我住元朗 叫埋寶高

7頭 德國波都敢gel

No joke

Chelsea -1

勁到

今晚有場 不過想睇埋尾盤

rb3:0咪又係輸盤 波俾狗賭

GEL你老母臭系咩 垃圾

rb 多仔齊撚狗

多仔刷角好喺

rb死了

得!!!

幾點

也許刷角好難

Gel rb個啲全部同我死撚哂去啦

德甲咁興領先3球比人係咁追

和啦多仔

多狗快啲俾人入

4c-4

0130

好

臭閪咸GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

車

西咸goal

快撚啲死啦柒頭

柏林快手2:2

車仔

車
熱

轟發力未

Rb半9全11?

rubbish car

我摩GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

哈化4444

我屌你老母全家比狗屌呀

哈化入未呀

AV巴慘被圍擊

AV巴

波台大罪 事後 報假

alderweireld同DELE一定係25

開到派 10 1 100

不離不棄 人棄我取 支持av

熱6666666

dele又入

Av? 屌你老母臭閪

多仔刷角啦啦啦

就好似我支持你一樣

車-2

ok

大波咸

屌我算啦好嗎
冇人屌我悶

屌rb

rb 半9全11

1001